我朋友生左個仔，我姓文，個仔叫咩名好？

最好同利物浦有關

利申

你朋友個仔跟你姓？

文勿蒲

文尼 mane

文史

Man Chester

帽事嘅

文他首

文仙尼

文西

文你媽

可能佢當條女係朋友姐

文哈比

文渣士

你的朋友就是你

關你撚事咩

文身
文風喪膽

文員仔

文醜
關羽雲長斬鳩你

朋友個仔

文狀元

文仔

文臭屁

文曼聯

文覺曦

文碌

文拿當

文allin(破產)

文無冠

文史帶

係間餐廳睇到 笑咗出嚟 半間餐廳嘅人望住我

文匯報

文卓特

eng name: man chester

文海鮮

文賓

文生

文迪蘇傑
文新
文西
文基路

文呢

關人撚事 捐返入你老母個西度囉

文利
文米仔
文史獨
文五冠

文天祥

文拉特

文言雯
好似你個名咁

余拉特